有冇人有睇Rick and Morty?

Rick

s3仲未有中文字

個人覺得Futurama 好睇啲

好睇好多 但netflix冇

岩岩開始睇

會睇係因為近排見人玩佢個VR game我覺得d content 應該幾正下

Wubba Lubba Dub Dub

Futurama都係講差唔多既野？
試下google 123 movie 佢有好多劇集 有d有埋字幕

同好
睇左s3s1,上季季尾睇完仲諗佢地點樣救到Rick,點知Rick 最後都係靠自己一手一腳出返黎

其實只係劇種歸類相近，但風格 (畫功同gag)都大相逕庭

套野可以好輕鬆咁睇，但又超級多細節同伏筆
1. rick C-137 發生過咩事 (同bird person之類有過咩經歷/ beth 同佢老婆點解死左)
2. rick C-137既morty 去左邊( 而家主角morty應該唔係主角rick 既第一個morty)
3. rick C-137係咪唯一一個知道自己係動畫人物既rick

好似淨係播左第1集

wubba lubba dub dub

Waiting for season 3

wanna lubba dub dub

Futurama好睇好多

Rick and Morty感覺上唔夠ON9

Rick and Morty係用荒謬包裝沉重

坐左幾耐

講unity果集，睇完之後成個鐘個人唔知點好，想喊又喊唔出咁，只可以不停loop住隻歌

由屎尿屁笑位無縫接軌去到咁沉重，殺你一個措手不及，真係好勁

幾dark下

Dark 極起碼都有種warm 味喺入面

一個月後！！！！！